今日証明左真係有腦既唔會聽連登冷氣軍師鳩UP

今日唔出已經係幫緊成件事 果D咩再唔出冇得出真係曬鳩氣

連登跟本多狗到變左狗登咁 日日就有狗係到叫人帶武器出街 CLS

真係要有用有武器就唔係今日啦 手足死左咁多 警犬淨係HI親下

信連登:最後機會(打卡)聽日不見不散!

政府:我就係要呢D!

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析